---
layout: "comment"
hidden: true
title: "17911"
date: "2013-04-01T20:27:54"
uploadBy:
- "Modelbauer"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Ich habe auch zurzeit ein Projekt habe aber zu wenig Teile muss also Teile bei ebay kaufen und die ganzen Teile die ich brauche kosten über 200 Euro und ich habe nur 72 Euro bis ich fertig bin dauerts bestimmt bis nach meinem Geburtstag und der ist noch weit weg.